[不斷更新]伊朗 現時所有事件整合+即時

~香港時間0800-0900
伊斯蘭革命衛隊對美軍基地發射數十枚導彈
13支導彈命中西伊拉克美軍基地
美國已確認美軍被伊朗攻擊
trump已經收到事件簡報
油價急升超過4%
美國國防部長,國務卿,參謀長聯席會議主席 已經到達白宮
召開國家安全會議以應對伊朗導彈攻擊
trump稍後將會在白宮對是次事件發表全國講話
伊朗戰鬥戰已經從機場起飛

~0900-現時
美軍已確認沒有任何人員傷亡
有美軍戰機被擊中
只有伊拉克軍隊人員在事次導彈攻擊中傷亡
以色列軍隊 高度戒備 是次事件
伊朗威脅攻擊Haifa(以色列)與UAE(杜拜)
伊朗威脅美國假如還擊將會對美國本土進行攻擊

~0900-現時
美軍已確認沒有任何人員傷亡

又話死左30個美軍？

未必係美軍

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

重點
美帝cls

點解輸緊 伊朗都打

全國電視講話=開戰

點解射美軍基地會有伊拉克軍隊傷亡？俾其他射唔中嘅導彈打中左

Source?

期待

美國已禁止所有前往當地的飛機航班
大量飛機航班已經改道
Trump將不會在今晚發表全國講話

本土攻擊？即係核武？
洲際導彈定一早偷運過去？

反戰撚出句聲 建議佢地飛去當地用愛同和平

攬炒

美軍已確認沒有任何人員傷亡
...
...

伊朗威脅美國假如還擊將會對美國本土進行攻擊

現時冇任何能夠確認嘅美國傷亡,只有伊拉克軍隊有

我覺得 美帝今晚唔會偷襲
等聽朝先

利申 午餐肉已買

咁重要仲打錯字？

可能有中蟈同俄佬背書

美國人報仇

以色列軍備都唔差，長期同周邊國家作戰，狀態甚勇，美國吹雞，佢都會幫手.....
(題外話）若干年前去以色列旅遊，隨團牧師話有人見過以色列戰機前有天使帶領.....😇

推一推

東風41夠做

伊朗有洲際導彈技術咩
btw 秘銀係邊？幾時介入？

俄羅顧掂自己先

支那口交部早2日出黎講嘢 有啲似會幫伊朗

我地做左野你都唔會知

Short range missile同 icbm兩回事嚟手

有冇人知班美國左膠睇住30支導彈咩反應？有冇tweet睇？

伊朗表示將不會再繼續攻擊,除非美國進行還擊

伊朗聲稱

佢覺得美帝會收手？

伊朗今次真係好難做, 今次盤棋難度比金仔高好多
民意洶湧唔能夠軟弱應對, 如果過度強硬引致美國開戰一樣大撚獲

"美軍已確認沒有任何人員傷亡"

即係死既唔係美軍人員, 但唔等於唔係美國人....

伊朗點會準確知到

有都話無喇
年年課咁多軍費
都比班爛仔偷到雞

9up

"美軍已確認沒有任何人員傷亡"
只係講美軍自己冇傷亡

死嘅只係伊拉克軍隊

以色列一個單抽全個中東都仲得

有冇香港人係伊朗?

政府應該立即宣佈黑色旅遊警告之類

認真有都話無
如果話有實比民主黨班友砌

都唔係唔差喇

以色列屈機國家

當然有，都check 緊朋友返咗嚟未.....

呢個時候仲喺伊朗真係搵命搏

風起了

「發表全國講話」係咪已經變成合理通用嘅字眼，點睇都覺得極唔順眼

宣戰

美國冇死人，唔射彈還拖唔奇，hack 吓節

好想睇 F14 大戰F18

有死人的話一定還拖

有咩唔順？

嘴炮

伊朗好似未有洲際導彈射到去美國本土咁遠，可能派人去恐襲

支那中文

第一時間屌特朗普殺咗人先， 美軍死就屌特朗普累死美軍

但有戰機中左

美軍內戰?

比人踩到上心口
大使館搞完同軍事基地

分分鐘連民主黨都逼9佢還拖

你估支國咩
有死傷都要同家屬交代啦，你話冇，事實有，你係家屬你會點？
再者，如果真係有美軍死傷咁要打佢咪仲有理由咩？

等睇伊朗被維尼出賣

你唔打人，人地會搞你咩？

伊朗空軍已經部署完成/升空

應該只係停左係地下個啲機姐

佢地自己射完都淆底

冇話點幫
係安理會話吠都係幫

維尼就算9數
內鬥內行 外鬥外行

designated survivor

有冇文 想睇

伊朗有F14，1979年前買

伊朗有用咗超過四十年嘅F14

3季睇曬

向全國演講

我都追緊

大佬 你估佢想滅國咩

屌你個嘴

dems 追住佢咬，做乜出手

專門負責口交
出兵?不了

越細隻既狗吠得越大聲

就算冇死人唔還拖都威信全無， 以後尾國講嘢仲會人驚

打和super

咁就含啦 隔左幾多代
F14>F18>F16>F22>F35

伊朗一直有搞亂中東戰局
你以為好和平咩

有冇諗過其實係支那搵傭兵搞9美國煽動佢地，等美國報復引致伊朗幫佢打代理戰什至通過戰爭令左膠逼Trump or 共和黨員都贊成彈劾佢

1979買既野重用得既咩

點解咁都無人員傷亡咁撚勁

伊朗所發射嘅15支導彈當中,有4支無法到達目標

現時只有伊拉克軍隊有能夠確認嘅傷亡

射撚完人 之後話唔打？

神既子民 你估流架咩

White House says there will be no additional written statements tonight
National security officials just left the White House

即係唔會今晚開打?

多謝手足花時間比我哋了解其他地方嘅發展

其實我覺得就唔會打最多都係射返幾枝火箭炮還擊

咪on9啦 美國 你覺得真係有死人會撳撚到咩？ 港共啊？

咁實飛得起既 雖然個機師含硬撚

話左今晚冇事

做乜鳩 伊朗有F14

亦可能係trump要專注成件事 而唔address

所以我咪話好鬼，射咁多野，冇一個美軍受傷，你估易

其實彃劾佢有咩好處 佢落台跟住彭斯上

點會禁唔到 淡化唔識 太睇少美國

同今天上嘅Top Gun做宣傳

用得既，伊朗聲稱國產化左啲零件

其實中共好想侵侵連任

六日戰爭, 比人圍都打贏, 仲要領土大左3倍

唔係6月咩

知道Trump要連任, 唔會亂咁開戰
除非真係踩到上心口, 有國民死, 如果唔係都係打住咀炮先

Issue a national address
發表全國講話
重點在講話

Address to the nation
告全國人民
重點在人民

陶傑話其實伊朗總統幾開心條友背後俾人殺咗，但係都要扮好憤怒，分分鐘兩邊夾埋

伊朗威脅攻擊Haifa(以色列)與UAE(杜拜)
點解要打杜拜

BTW 其實伊朗反應咁大係可以理解
自己個第二號人物比你殺左
等於如果我殺左你個副總統
你可以唔大反應咩

sorry 今年上，寫錯

支國咪又係咁撚樣。。個腦ON撚99，，，你當睇支那豬藍絲咁睇佢地就好好懂

杜拜有美軍基地

美國之前話會對五十二個目標發動攻擊， 如果唔打返轉頭就會變中國外交部。 睇嚟唔使大選 了， 等間美國還擊伊朗會喺美國國內發動恐襲， 之後就全面戰爭了， 特朗普自動連任。

可能需要多啲 detail reports?

又中，炎運宏開世界同 war3

你話佢屈機都好啦.....佢奇蹟地復國，應驗聖經預言...是被揀選嘅族類，佢有好多嘢係beyond reasonable thoughts.....

正 唔洗返工

即油紅油

美國國防部指
美軍並沒有嘗試對導彈進行攔截,但有以雷達對導彈進行追蹤
在導彈命中前事先指示人員尋找掩護

打完美國話你唔打返我大家就咁算
而家爭在個Appropriate response係點appropriate法
至少對等射返咁多導彈先
之後美國再同你講你唔打返我大家就咁算

你估中共港共咩，有人死都可以話無

ａｇｇｅｒ

寧願死都唔做懦夫，呢種精神值得尊敬

天使貼紙咋？

邊個傻9覺得會打美國本土
打美國本土=trump連任硬
仲有實滅國
應該會繼續互炸設施

冇新零件，用廢機零件

民主黨一定拎黎隊撚死trump
民主國家

屈機到

冇事啦冇事啦，金價跌返

Agger, 上帝嘅子民
我都信有神嘅存在

咁撚鬼既咩

以色列係武器既熟練度分分鐘超越美軍

長期戰鬥狀態

前排先用架舊戰機玩爆入地防空系統

自己個鐵穹又勁

F35仲有個子型號係以色列專用版

油股大升，正

蓝尸言論

其實係太近 截唔到，要有一定距離先截到

更新：伊朗射出15枚彈道道彈,10枚命中Asad空軍基地(伊拉克),1枚命中Erbil(伊拉克首都),4枚無法到達目標

更新：伊朗總共射出15枚彈道道彈,10枚命中Asad空軍基地(伊拉克),1枚命中Erbil(伊拉克首都),4枚無法到達目標

美國+以色列+阿聯猶 vs 伊朗+伊拉克+巴基斯坦

其實侵侵都幾進度兩難，你進既話國內啲反戰左膠一定係咁搞事，你退既話支俄就會食住你個勢上

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁撚神奇

UAE係阿拉伯世界對西方既窗口，好多外來投資同埋Expat
伊朗先得呢個係西方既春袋

要比打返次

中東咁多盟軍，伊朗真係唔怕滅國喎

戰事時期，係所有總統民望最高之日。９１１後小布殊民望直線上升就係咁解。

戰事時期，國會兩黨一定會團結一致，唔會攪分化彈劾。

根本就係中國老點伊朗挑老美
將個目標轉移開為自己攞番少少喘息嘅空間
邊得黎咁巧合全球圍剿土共伊朗突然間入局做架倆先得架

伊拉克首都唔係巴格達咩?

我都覺反而迫左侵侵去一個局面
一打有機會變全面開戰

街機第二局要讓round

但係如果無啦啦美國本土受襲擊或者有美國人受傷
呢個就已經可以被Treat as declaration of war

今日射波等睇WWIII

問題係左膠唔當係戰爭
從來都覺得最衰都係侵侵

用中國ON9思想代入人地美國唔怪之得連登仔咁易比人分化

我覺得今次小支支會插手，可能提供下啲軍火或者派＂志願軍＂去人地個場打杖當吸收下經驗

網友觀測到，海狼級攻擊核潛艇，海狼號，離開華盛頓州布雷默顿的母港出發執行任務。

今次唔係，dems追住佢咬咗幾日

美國出錢出軍備

所謂盟軍全部養唔熟，伊拉克可見一班

畀中共老點

中共個個億萬身家, 諗下都知唔會出手啦

所以佢地咪一直走來一直失敗囉
英美澳佢地撐邊個輸邊個
Twitter 俾佢地自我安慰架

但係如果伊朗收左皮咁支那D石油點算

肯定支那話撐佢啦

參謀長聯席會議主席剛剛進入白宮！

Trump實俾人話唔殺條友咪冇事囉

咪ON9，油價再升中共真係會係短時間支爆架。而家大陸物價已經升緊，油價大升上面要再承受更高既物價，製造業會再縮 。

為私怨同選舉

無論trump做咩都要屌
明明奧巴馬都暗殺過拉登啦

完了吧~如無意外~

中東盟軍只需一個
就係以色列

緊係咬啦
家下玩到彈核，大選侵都未必輸
開埋戰都唔使選了

俄羅斯或成最大贏家

委內瑞拉會多謝伊朗

Yes, 以色列有好多嘢d人估唔到....
佢哋軍事真係幾勁㗎⋯⋯

沙特阿拉伯 以色列

射完之後聖人mode:仆街玩大咗

杜魯門號航母和艦載機聯隊在阿拉伯海展開訓練。

以色列自己中東無雙都得

唔係trump 連唔連到任
係佢會滅國

伊朗好小心

saves faceeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

唔差在加多個UAE幫手洗錢

Erbil係北部庫德斯坦首府
巴格達先係伊拉克首都

玉蘭 玉芳are watching you

因為橫死掂死，本身國內超級通脹，如果唔將人民注意力轉移，可能會爆發民變，而且政教合一嘅國家諗野無人明的。

yes你啱 我眼快睇錯

支第一日就割左啦
即刻話雙方要冷靜

如果美軍同以色列相同數量f35打空戰
美軍會輸

佢同俄羅斯百幾蚊入個堆期油合約

中共話俾軍事武器

哩樣真

最新：美國官方指 假如有任何傷亡也只會是相當少

同國民交代

前日先至少過百萬人出嚟悼念，已經諗到伊朗一定做嘢

而家係睇美國反應

暫時未知
因為佢係trump
同傳統政客唔同

Why

咁誇張？

陣間全滅就

佢自身都難保啦
出嚟口交幾句姐

點解射完會係自己友傷亡 出嚟搞笑？

以色列個Iron dome導彈防禦系統真係好痴線

反戰左膠：你唔殺左人第二把交椅咪唔會炸你

波斯帝國復興

打北韓 我就打南韓
打伊朗我就打伊拉克

伊朗轟炸機已進入伊拉克領空

US deploys 6 B-52 bombers to Diego Garcia in Indian Ocean after Soleimani strike

伊朗同伊拉克係friend

魔法系戰士

打終國 就會比人沒收熊貓

等伊朗凌晨先射

燒山

但佢哋如聖經預言所行，唔會對打嘅......以色列復國，美國認證耶路撒冷為首都，都是聖經預言...佢哋會joint force多啲，實際對疊可能有機會以軍win......😀

所以
大家明背後邊個搞事啦

2017年個陣Qatar因為同伊朗有關係而被成日阿拉伯世界杯葛

美國咪又係猶太人

有客西來 至東而止
即係踩平全國喎

共和黨參議員Lindsey Graham指Trump有可能對伊朗石油/軍事目標進行反擊

會輸民意 唔好打

靜靜地贏唔得嘅

𠳔哋一個個數，一枝枝旗蓋，個人的不同支那的，美國人的夢，不同你中國國家的夢。

往死裏打

Lm

仲有以色列男男女女都當過兵

唔覺得強國會介入好多

香港要光復嘅機會都好微 但冇理由唔試

最新：五個伊拉克士兵在今次導彈襲擊中受傷

等俾人擊落啦

google下點解伊朗有F14啦on9仔

唔係話呢象俾人調亂左
應該係講抗日戰爭打贏

有冇咩tweet/新聞網可以多啲即時野睇

How dare you~~~

無美軍傷亡 = 打唔成

on9

花生價格及午餐肉價笠至史上高位

有任何傷亡都開硬戰
導彈射軍事基地搞到有人死

F22後一代點會係f35

2個分支黎

伊朗外交大臣指今次導彈攻擊是＂合理的自衛＂

抗日戰爭係而個，已經講完啦，點會同一樣野用二象表達

讖曰:
鳥無足 山有月
旭初升 人都哭

頌曰:
十二月中氣不和 南山有雀北山羅
一朝聽得金雞叫 大海沉沉日已過

金聖歎：「此象疑一外夷擾亂中原，必至酉年始得平也。

金價同油價都回落返，其實市場係咪唔睇好會真打

美軍基地有導彈警報，加埋有地下室可以避，無傷亡好正常

至於伊拉克軍隊就唔知...

伊拉克部隊長期做炮灰

向全國發表演說？

佢地心諗
到底關我咩事
點解要炸我

All is well! Missiles launched from Iran at two military bases located in Iraq. Assessment of casualties & damages taking place now. So far, so good! We have the most powerful and well equipped military anywhere in the world, by far! I will be making a statement tomorrow morning.

1,美軍仍在點算傷亡
2,Trump將會在明天早上(白宮時間現時為2149)發表聲明

多謝樓主整合資料

如果死straight white male咁佢地慶祝，如果死其他就orange man bad

一獲過清剿

專登 射唔中d美軍

無傷亡就訓先

支那唔敢明幫
因為幫伊朗就俾美國佬制裁
宜家支那已經咁撚頭痕
支那有同老大哥俄羅斯傾過
不過老大哥唔太想理
支那就唔敢咁明目張膽
所以宜家支那借啲意軍援伊拉克
實質暗地支援伊朗

今時今日個個都掛住賺錢，有邊個會真係想打仗？

擺明伊朗唔想炸中美國人民 因為死咗個核心人物 點都要象徵式炸下還拖

油股又要爆升，strong hold

lm

美軍:走呀
伊拉克軍隊:

伊拉克前車可鑒，邊個想死就撩美國啦

伊朗 金仔 呢D咁多年黎跳草群舞就敢，講真打？咪玩啦

伊朗5.0級地震

導彈無理由截唔到?

都唔係唔差咁簡單
當年以色列面對埃及、敍利亞等多國聯軍
僅僅六日就打到佢d對手投降
敵軍死亡人數、戰機損失量都係以軍十倍，史稱六日戰爭

↓有待ＦＣ
CNN：初步消息指受到導彈攻擊的Al-Asad基地中沒有美國軍人

還擊唔算打 你打我我係咁易捅你返兩刀當無數？

4.9 級

伊朗說報覆就此結束了，希望不要升級

唔識英文

等開市先發聲明

準備黎料

WWIII

伊朗仲要地震

伊朗最少都叫咬下人
支那人：強烈抗議

我意思係唔會WW3表達得唔好

其實佢講中左
伊朗依次堅係做下樣既報復

即刻有地震，核武？

係等睇完 fox news 今晚評論先聲明，

fox news 都幾正面，

美帝最新兵器

呢半年你唔係香港?

革命衛隊報復啫

另外支正規軍好似食花生

中俄領事館佈置重兵睇你敢唔敢打

美軍已全面掌控伊拉克及周邊地區制空權
海灣上空已禁飛，所有客機已起飛的全返航

12個鐘
到時宣布伊朗國已滅

又係射伊拉克, 即係頂多又係代理人戰爭

伊朗人工地震？

當年薩克姆條傻閪都以為有得打
普京派個副總理好心提下佢,勸佢走佬
薩克姆都堅持要打

人類總係會犯重覆既錯

以色列點解咁勁..佢立國既歷史其實算短

邊有得打就算加埋中國落去中東果邊都係輸

美國射核武！，！
伊朗地震？！，

以色列係證明左空軍既重要性
6日戰爭係因為以色列用空軍打撚晒阿拉伯國家d戰機
冇左空軍根本推進唔到

我覺得會hold住先
要等班反戰派收皮
同721同一原理

金聖嘆：「此象于太平之世復見兵戎，當在海洋之上，自此之後，更臻盛世矣。」

一個打晒你咁多個都贏

中國出手好呀，香港可以跟機，不過係Sir this way !

5級地震
地下核試

癡線佬上連登

唔係贏 係大炒

呢個時候地震？

美軍係咪有D咩外星武器？

關巴基斯坦事？

白痴
你估美軍炸鳩你唔知你會報復咩

冇提到燒山仲好意思講整合

連登真係好多小朋友，以色列係中東入面最勁都唔知

其實以色列係西方國家一手一腳養大架

佢隊精英部隊

D戰機坦克係bunker下便cover都全滅

今次唔好咁快射ok？

F16同F35都唔係同F18 F22同一條線
拎架現代化左嘅F15去打都贏啲古董啦

對上一個攻打美國本土嘅國家，食咗2粒原子彈，而家有12個美軍基地，3萬幾個美軍駐守

直接帶核彈頭去美國本土引爆

台灣大選，南海升温世界大戰

目前伊拉克當地並沒有任何美軍的愛國者飛彈單位部署中，而且在附近的杜魯門號航艦打擊群的4艘神盾巡洋艦和神盾驅逐艦，包括CG-60、DDG-82、DDG-98和DDG-99都是沒有彈道飛彈防禦能力的。

正因為這些彈道飛彈能力並不在當地存在，所以伊朗方面的短程彈道飛彈才能夠成功擊中在伊拉克境內的軍事目標，然而我已經見到有人說「愛國者飛彈無用，不能攔截伊朗飛彈」⋯⋯

圖片自DoD

-DDG54

有冇片睇

刺客同法師

美帝親生仔點可能唔勁

我覺得美國應該唔會打，最多再經濟加強制裁，畢竟美國疑似冇人死傷

核爆呀？

WW川

仲可以逼桐生一馬出山

美國最親密盟友

現在係評估緊，伊朗批導彈原意，係想殺傷美軍但器材問題引至失敗，定示威算，而且傳伊朗及民兵內部都爭奪權力；伊朗個twitter又叫收手，所以睇定些，收風冇壞

屌 以色列咪姐係半個美國

班猶太人喺美國政商界咁有地位

Battlefield 3 劇情真人化

除左第一次中東戰爭
阿拉伯聯軍打到以色列首都附近
要美帝幫拖

之後已經單挑任何阿拉伯國家都以少勝多
戰術取勝 打到埃及變白痴

有客西來，至東而止
中國俾人由西踩到去東 即係滅國
木火金水，洗此大恥
五行入面既四方 會洗去亡國之恥 未解到

炎運宏開世界同，金烏隱匿白洋中
世界大戰 金鳥即係中國 最後收咗皮
從此不敢稱雄長，兵氣全消運已終

金聖嘆：「此象于太平之世復見兵戎，當在海洋之上，自此之後，更臻盛世矣。」
中共滅亡 世界終於走入和平

侵侵演講可能要推遲

Tui

以色列亡過幾次國
點到學到啲教訓
知道自己國土係必爭之地
自然會大搞軍事

t

冇所謂
美帝最多縮返去以色列
佢係中東點都站穩哂陣腳

你伊朗點同美國打
起碼佔領返古巴咁上下既地理位置先有得打下

應該係特登, 因為死咗人美國反擊嘅力道一定大好多
同支那一鳩樣, 明知人哋惹唔起又要去惹人

以色列最勁係科研

你睇場戰爭喺邊個門口打就知咩料啦

爛命一條

又係個國家諗住做幕後黑手，推班爛仔出黎搞事，點知班爛仔玩大左，衣家搞著自己，收唔到科

唔好意思 小弟才疏學淺
前幾日見狗共話會幫手 其實幫佢地有咩軍備幫到？

可能有「大國」指使呢
阿拉伯國家好多都親中俄
想拎中東？

台灣大選--->選到Korean Fish--->暴動了

No war please 幾年前去伊朗識左啲朋友 應承左佢地會番去 唔好有事

我都即刻諗起香港

以色列好撚勁...

國際原子能機構宣稱他們相信以色列「是個擁有核子武器的國家」，然而以色列政府對此不置可否。由於以色列並非不擴散核武器條約的簽署國，雖然以色列核子武器軍火庫的詳細數量一直有待爭議，一般相信以色列擁有至少一百枚核子武器裝置。

幫手口交 打飛機

根本無錢參戰

人未必幫但會好似俄佬咁賣武器

咁就仆街 出賣狗友

同心態好有關係，人地滅國2000年，多年被被屠殺驅趕，先可以復國，比你都用條命黎打。

真心以色列一個都贏...原來科研 軍事都好領先下

未必輸硬
如果隨便打都贏
美國一早撐以色列拎哂中東啦

阿拉伯之所以打輸中東戰爭係因為有利益衝突
但你同成個阿拉伯世界宣戰就唔2同講法啦2

越南都打唔贏憑咩打贏中東

咁又係 佢自己本土都未搞掂 仲學人打

我今朝問咁多位巴打
大家都話美帝只係設施受損
比較好奇究竟啲美軍去左邊
導彈射埋黎都無傷人

因為只有打仗可以團結民心

中國航班將會不飛過伊朗和伊拉克領空

伊朗媒體指伊朗最高領袖(supreme leader)將會在稍後發表講話

會唔會同支那一樣，封鎖消息，怕知道有美軍陣亡牽動國內反伊情緒一發不可以拾，唔想打都焗住打

BREAKING NEWS: Ukrainian passenger jet with 180 passengers crashes near Iran's Imam Khomeini airport. Cause unknown.

美國點會支持以色列拎曬中東
中東亂 以色列先要靠美國
比以色列壯大就好似蘇聯養起中國一樣

今時今日既雷達科技預測既導彈落點誤差有十幾米已經算係大
叫你避又唔洗去到冇雷公咁遠既

咁點解唔攔截

突發：烏克蘭一架載有１８０人的民航機在伊朗墜毀
突發：烏克蘭一架載有１８０人的民航機在伊朗墜毀
突發：烏克蘭一架載有１８０人的民航機在伊朗墜毀

硬係覺得伊朗潛台詞係：我做個樣比班痴線民眾睇，唔好真係打過黎

又邊個喺度玩山毛櫸

WTF

係你支國的夢，唔係我的

都係 最好俾佢地互相制衡

但伊朗真心好撚危險必須打

長期戰爭狀態
如果有defcon
應該長期都defcon 3

咩事

痴撚線，乜都唔講就射落黎

冇核彈一早比班阿拉伯佬搞啦

就係因為打到佢地驚
以色列兩個鄰國 約旦同埃及一早講和

第二輪攻勢
伊朗想被人滅

又黎

點解仲要經過伊朗

唔似喎, 死襲黎喎

打仗仲喺伊朗搭飛機

攔截唔一定係好事
攔截完碎片點飛落到邊係無法預測
預測到準確地點可以提前叫人走而破壞又唔大既話
由佢射可能仲少傷亡
而且而家造成既效果仲好
基地被攻擊
打唔打既主動權係美國手上

班撚樣玩大左了

唔太識 伊朗射？

source?
twitter唔見消息？

中共快手參戰啦
真係打美國先好呀

唔make sense喎
打民航機? 恐襲黎喎

source?

有無自己友係入面

得喇 去收錢啦5毛 又block得

嘩 又地震 又墜機
伊朗佬玩唔玩得起呀

啲士兵入晒Bunker玩COD

好撚慘，無辜死左咁多人

咁真係仆街了

搵到呢個，唔知可唔可信

烏克蘭班傻鳩射完先知射錯添啦, 好出奇?

未必關打仗事喎

伊朗真係痴左線

打倒邪惡軸心

留名等伊朗仆街

會唔會又係馬航

目前消息係話技術故障

好食唔食食啡腸

等BBC真係出左breaking news先

射完就又地震又墜機

會唔會已經係美國既商用GPS埋手

機場附近失事

班親俄羅斯民兵 射完之後先知係民航機
急急腳問俄仔點算

即係咁講姐
美帝應該睇阿拉伯唔順眼好耐啦
有得打我諗佢九成都想打柒班生蕃

打伊拉克個陣係因為伊拉克打鳩隔離國家姐
孤立到梗係隨便打都贏
阿拉伯聯軍 ＋ 中俄真係隨便打都贏到咩

真係有咁巧合？

仲要呢啲時候出事

CLS

烏克蘭既民航機喎

咪癲啦

黑盒都未拎
咁快就知技術問題？
咪撚玩啦

Breaking News
Boeing 737 Passenger Jet Crashes in Iran Due to Technical Issue
Bloomberg News
4 分鐘前 發佈

A Boeing 737 jet crashed in Iran shortly after take off due to a technical issue, Iranian state-run news outlet ISNA reported. The plane, which was carrying 180 passengers and crew, was bound for Ukraine.

TECHNICAL? 而家風頭火勢似人為呀!?

怪就怪果邊政府啦
根本人民既性命賤過地底泥
你唔叫香港政府或者強國制止d黑警？
on99

最on9係射完出左tweet認撚左
之後delete番個post扮冇野

屌發生咩事

買俄羅斯同美國d貴油

似俄佬玩野？機上有重要人物

自己國家, 話走就走咩
一世都怪自己懦夫啊

玩到打民航機定真係咁岩咋
好撚癲..

會唔會係盧溝橋事變啲friend

留名

唔好再鳩傳

買伊拉克也門嗰d
但係伊朗收皮
呢兩個都不遠矣

支那軍唔當係戰力啦
淨係識摺被
又隨時打空炮

2combo 仲點玩呀 投降la

技術問題

Ww3

有美國人死左 當地社區通撚哂天啦
咪以為民主黨班真係食生菜

一定係俄羅斯班仆街指使

岩呀 仆街政府 全世界都一樣

綿被 公仔面 海底撈

射錯左，唯有話係技術問題

以為有支那佬同俄佬加持有得打掛
係唔係打得飛機太多分唔到現實

幫手洗衫摺被打理家頭細務

仲有野味供應

WARTIME PRESIDENT TRUMP

人哋用人海戰術
一大班支那豬去用肉身檔子彈

我都係咁話

技術故障

烏克蘭737客機在起飛不久後墮毀,伊朗媒體指是因為技術問題

所以係阿拉伯聯軍+俄

唔意外, 借人地隻手引戰
自己食花生沾大期

伊朗媒體

唔好咁睇

同埋啲自爆戰機

唔知真定假

伊朗通訊社咁快就衝出黎話技術故障

可能實情係民兵/激進組織擊落左
而家官方要出黎補穫，割蓆

伊朗核試既衝擊波影響左客機電子儀器

伊朗(國營)媒體

有外來物擊中引擎引起技術故障

所以話一日有獨裁政權存在
一日都唔會有和平

係囉armarm 撞左機, 通訊都冇, 黑箱又冇, 咁快講定係tech problem

一定有鬼

一出事就報
黑盒都未check得切啦

其實我信
伊朗心諗仆街玩大左
美國本身又唔想打

根本搵都未搵到個盒

駕駛技術都係技術問題

陰謀論睇 似既

咁鬼啱技術故障？咁鬼快知道係技術故障？

呢啲都係睇牙力 當年俄帝疑似射左隻馬航落黎
一樣係咁講 後尾俾人影到有架導彈車冇左兩枝
佢一樣都係唔認

避唔到飛彈都係技術問題

支山毛櫸又唔行性

伊朗境內好似冇民兵組織有咁大武裝力量可以擊落飛機

而且架客機真係起飛之後冇幾耐就出事
符合一般民航意外多數係起飛同降落階段出事
而伊朗都冇乜動機去攻擊一架伊朗起飛去烏克蘭，機上可能有伊朗公民嘅航班

737墜落就就真係唔好跟車太貼，以免炒車

其實唔使黑盒
黑盒係知道架機發生咩事

但如果飛機同控制塔有聯絡嘅話
地面都會知發生咩事

好日唔見有事今日先出事

其實咁岩多

似係真

伊朗核試

俄佬民兵個呀頭響tweeter出左post以為打左部軍機, 後來知衰del 左post
咪又係唔認

真係地球毒瘤黎

左膠：輸民意架，外國唔會幫架

飛機技術問題定飛彈技術問題

是次墜毀的烏克蘭737客機

火球 我諗係全滅

咪係又要地震又要火箭炮

似係唔小心中啦
但邊個知姐 伊朗呢D國家真係痴撚線

客機墮毀全滅算係基本盤啦

屌你江狗啲fd

半空已經係火球

我想問下最初美國點解會炸伊朗d 指揮官

火球咁跌落黎，會唔會真係比地對空飛彈打中

咩故障會變火球

十足中彈被撃落既樣

一頂綠帽引起第三次世界大戰

真係應驗

俾飛彈打中我覺得會直接空中解體

中彈應該唔止一個火球
定太遠

導彈技術故障

朝早8點都咁黑？

暗殺美國士兵+指揮攻打大使館

可以淨係中機翼㗎嘛

可能中咗機翼一邊計爆咗

打完即刻驚到同人講：嗱～唔好還拖啊！ 一人一次當無數 好喇 唔係我再打多你一次架

真係真主要搞鳩Iran

證明伊朗唔係想全面開戰

不過間機實係搞屎棍搞事
唔知係伊朗激進派, 定中俄

當年立國咪抽贏左一次

伊朗個邊而家先上晝七點半

佢哋應該係用半時

咁班機應該係清晨起飛

好似高難度過中機身

馬航17好似都係中機翼

當年大韓007都係中機翼

你估一打就打咩
當年真係打中東要調成3個空母戰鬥群 (好似係)
我估同侵侵匯報完番去點兵同睇下派邊D部隊再增兵就真
美帝應該估唔到伊朗佬咁快ON99射野黎挑釁

呢幾日派D規模好少咋

口交部口交幾下話幫

點撚知d伊朗佬信到十足十真係開波

真係要開打先得啦

美國喺中東最親密盟友

整體上唔係以色列

24 Jack Bauer CTU

金仔一窮二白都唔敢射美國人 淨係射下南泡菜人就算
伊朗仲有石油 仲唔大鑊？

英國先係第一

好難講
維基解密已經爆左好多美國黑歷史

咁係邊個

報假野，政府肯定比人告到仆街
生cancer都庭外和解賠幾十億，人命你告賠到幾多

依個時候
美國去幫伊朗手
大家friend返
完

依家美帝係中東有幾多個航母戰鬥群
如果真係開波通常都有三四個

1個

伊朗時間0610起飛

咁啱

依家北半球冬季我哋緯度咁南都成七點鐘先出太陽啦 何況伊朗緯度高

粒熱源響引擎, 梗係中翼

其實淨係依樣已經可以出兵
炸佢兩個指揮官美國啲左膠仲係度嘈
都唔知嘈乜

~10分鐘前

美國地質調查局：
伊朗再次發生4.9級地震

應該咁問
究竟以單野美國有咩理由報假野？

英國

一齊玩核武，唔監聽佢，美國有事第一個搵佢

痴撚線又震

Google search 左iran 日出都係6點左右， 8點仲咁黑未必係真

地震不停有餘震正常喎

好橋

冇了解過淨係志在屌侵

舉例啦 呢d意外黎點會唔報

真係天滅伊朗

你有冇睇錯夏天定冬天？

班機6點十分起飛

Tehran
Sunrise Today: 07:14↑ 117° Southeast

朝早六點幾黑曬係正常喎

支那解放軍自發性到伊朗清潔街道

定係佢以為伊朗同香港同一個時區

乜野技術既問題會令到架飛機變火球？

↓伊朗核電廠

↓地震

就算香港緯度22度到都7：04分日出

何況德黑蘭北緯37度

驚北韓都唔會驚支那啦

比人炸左？

幾十年都未聽過果邊會地震⋯⋯⋯⋯

屌個問題係時間
兩單野咁近美帝想咬死係Iran做嘅
水洗都唔清
開戰要嘅理由唔使合理架
有就得啦
蘆溝橋

Sorry借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

唔係

只係講震源同核電廠好近

講句技術問題你就信
仲要好爆唔爆呢個時間爆？

即係預左比狗咬 特登唔防
侵侵心諗: 多謝哂! 等左好撚耐

唔係講緊伊朗時間8點幾crash咩？

伊朗新聞媒體指墜毀的737客機沒有任何生還者的跡象

殺撚曬全部咪唔會炸你

The Boeing 737-800 operated by Ukrainian International Airlines took off from Imam Khomeini international airport at 6.12am Tehran time and crashed about eight minutes later, according to flight tracking websites.

6:12 Takeoff
6:20 Crashed

台灣

輸民意架

伊朗時間6點10分起飛，之後冇耐就墜左機

死晒

有古惑

美軍用seal炸廠＞測到小型地震＞炸廠釋放EMP， 影響飛機

以色列：未完成的包圍網只係無謂的分散兵力。

都只係攞返本身嘅領土
以色列復國真係好犀利

Fuck me 當我無講過

初步調查後得出的報告指出737容機墜毀的原因可能是機件故障

有無人可以簡略講下伊朗有咩軍備
核武力技術去到邊

咁咪等多啲資料先囉

中東頭幾名嫁 易守難攻

數目大 裝備極舊 空軍廢過伊拉克

伊朗
伊拉克
以色列
呢3個國家有咩關係/關聯?

應該搵中國買左唔少武器

最後果句笑左

有冇核洩漏?

中東5萬美軍加以色列都夠收伊朗皮

BBC懶人包

代理人戰爭
可惜美帝爸爸親自出手

應該兩邊都有死
但掩埋啦 當當大國
如果得伊拉克兵死，即係美國有雷達情報唔報比盟友？

如果係 heat seeking missile，民航機中機翼（引擎）嘅機會率係大過機身

犀利?
根本夾硬黎

美國使館就係伊拉克人搞

正解

咁政府又唔未必同人民既
林鄭都唔代表我啦

架機如果真係伊郎班7頭打落嚟真係會開戰

*朗

伊朗夠膽玩咁多野代表有俄佬幫
如果佢係伊拉克/敘利亞既級數一早比美國溶左
中東四大玩家：以色列 土耳其 伊朗 沙特

Iraq 政府前2日唔係要求美軍立即撤出iraq 咩

真
仲有俄佬成日都係臨打完先出黎執雞
然後做戰勝國埋枱傾偈
我地讀書伊朗冇理由會唔知

反而今次支那叉隻腳埋去都唔奇
原因唔係佢要點樣展示國力
我覺得佢要敵人轉移視線都唔定
然後就俾人打番轉頭 步向滅亡

點解又係烏克蘭飛機
比俄佬針對

射客機哩樣野以前美蘇都試過幾次
開左戰未?

好似有粒炸錯左第2度?

因為美軍直接係巴格達國際機場空襲
無通知佢地
主權問題佢地點都要講下野俾自己人睇要脅下美國下次唔好
做樣姐

開戰未，最新消息係咩

飛機中EMP就唔會著火喇

以色列真係毒撚嚟
冇中東國家敢/想幫佢
土佬同伊朗已經有合作
沙特可以連埋qatar+UAE+kuwait+Oman堆契弟

陰謀論一下，
其實極可能係支那係背後煽動，
目的要美國無法集中對付佢，
支那應該係背後做左好撚多陰質嘢

EMP先係最恐怖武器
飛彈都話攔截到
EMP根本冇得防

全部一係空中爆左 一係中目標

咪係
早幾日前仲話要趕走美軍

應該係唔小心 本身目標唔係客機 不過咁岩經過

沙特,卡塔爾同阿聯酋都係同美國友好

睇死佢係因為垃圾防空系統加埋垃圾軍人以為架機係敵人射佢落嚟啦。

今日就要搞掂伊朗啦

約旦媒體話係伊朗機管局擊落

好似上次馬航咁
上次鳥克蘭同俄佬射9人
今次畀人射返

如果係我先驚
打架烏克蘭機做咩

開咩戰啫，烏克蘭咋嘛。（佢都慣架啦)

會唔會咁天真，
如果係美軍射，點會無考慮會唔會釋放EMP等後果
影唔影響附近飛機

所以美國講停飛伊朗

【伊朗駐華使館：美邪惡勢力開始終結】

伊朗駐華大使館官方微博今早發布一面伊朗國旗，並配文「美國在西亞 #邪惡勢力 的終結，已經開始。」

伊朗傻撚左？

war is peace
1984 真係好駛好用

撳錯制

現代登陸戰係除身攜帶病毒或核彈坐飛機到城市引爆 美國佬再勁都防不勝防

你地知唔知現實世界係無emp bomb 呢樣嘢。
就算真係要做到emp blast，其實即係核彈。

表面友好
心入面不知幾憎

NYTIMES 又話縮沙既，有冇人解下

佢係話如果美國還拖，佢就會全面反擊。
咁問題就係大家覺得美國點會唔還拖呢...

美帝要多線作戰有幾難
個重點係支那要睇台灣大選同Trade deal 呀

應該係太遠睇到一pat野咁

佐助型毒撚

佢呢D野係講比阻膠反戰撚聽既
等佢地覺得可以和平解決

外國+國內左膠裡應外合

所以話左膠=賣國賊

俄佬:都係不了

一模一樣

樓主再開過post啦

跟本就係伊朗都知冇美國人先射，
果條友死左都唔知有幾多人陰陰咀笑，
但唔報復又唔得，
美國今次應該笑笑話冇人死就由佢，
大家做場戲咁

ok

Ok

支那冇可能冇係後面玩小動作

咁侵侵之前講嗰52個西點搞
當無事發生過

軍事目標每分每秒都存在架啦，唔代表一定要炸

即時：伊朗政府透過國營電視台表示假如trump還擊，伊朗或會攻擊另外100個美國目標

F-35全面進場

呢個電視台都話有80名美軍被殺

屌你惡撚到 自己打人先 之後又係炸人地啲基地

東岸 留學個啲GG

同時間美國基地係咁比人攻

認真？

[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

如果係堅，應該夠鐘炸到伊朗變平地架喇

點解金鳥係中國？

金聖個句 當在海洋之上
唔係應該有海戰咩？

核試就唔同講法

中東大戰引爆ww3

點解佢覺得美國認真起嚟還擊完佢仲有攻擊美國目標嘅機會

Guardian 記者咁報

都係引述姐
都幾肯定美國佬掌握曬現場資料
真係死80人我敢保証伊朗全國過唔到1月9號

伊朗唔似得中國咁剩係識口交，或者剩係識打自己人

但通常咁樣最後就打到仆街

未必
打唔打根本唔係侵侵一個人make 既call黎
隨非伊朗真係主動再攻擊美帝
唔係眾/參兩會唔會通過向伊朗開戰

木火金水 五行欠土?

火雞

推背圖不嬲都係鬥鳩up

尋日好似已經收到風啦

冇死傷？

點解會睇白粉報

伊朗革命衞隊周三（8日）發射彈道導彈突襲伊拉克美軍基地，有指用於襲擊的導彈型號分別是法塔赫-110及Qiam-1，其中後者專門針對中東的美軍基地。專家指伊朗近年的導彈技術取得如「量子變化」的進步，從過往的心理戰手段或政治宣傳，成為真正的戰場武器。
美國國防部估計，伊朗擁有超過2000枚彈道導彈，並集中發展長程攻擊火力。伊朗國防部長哈塔米早前宣稱，法塔赫-110是「100%伊朗製造」，是靈活、隱形及精確制導的戰術武器。資料顯示，該導彈最大射程300公里，搭載226公斤彈頭；Qiam-1最大射程800公里，可搭載340公斤彈頭。
匿名的美國國防部情報官員表示，前蘇聯飛毛腿導彈衍生型是伊朗過往最先進的導彈。最高精神領袖哈梅內伊十多年前下令改善導彈技術，投放數百萬美元研發制導系統提高準確度及改良舊款導彈。其中，Qiam-1可在飛行過程中微調軌迹，法塔赫-110亦安裝光電及無線電制導系統，增加對特定目標的命中率。
美國中央司令部前司令沃特爾（Joseph Votel）稱，伊朗的導彈技術突飛猛進，觀察到伊朗以導彈配合無人機等，突破導彈防禦系統及命中目標。他指伊朗學習速度之快及成功掌握該種攻擊方法令人不安。
去年9月，伊朗以導彈及無人機襲擊沙特阿拉伯的石油設施，已引起專家關注，推測兩國一旦開戰，伊朗或重施故技，重創包括美軍基地、石油設施及以色列等目標。

睇呢單新聞覺得伊朗有較細機率唔係亂up 真係整死左80個美軍

激嬲你又等你無咁嬲

因為可以兩敗俱傷 而且美國比人炸嘅代價大好多

最高精神領袖哈梅內伊十多年前下令改善導彈技術，投放數百萬美元研發制導系統提高準確度及改良舊款導彈。

你老味又係奧巴馬個垃圾左膠養出黎時蘇州屎

好想睇美國左膠見自己軍人同平民都比人炸死時精神分裂

你錯喇，的確係侵侵一個人就可以話打就打。
美國總統係有呢個權力。

最錯係侵侵, 你唔搞人人地咪唔搞你

可以打８９日，之後要國會唔反對先可以繼續，好似係，除非唔係

我一向理解呢段係講日本，日本大地震後國力不再，無得再同中國爭。

日本一向都用三脚烏鴉，即係金烏做吉祥物；
木火金水，無土，即係地問題，所以係日本大地震。

其實有冇巴絲同我一樣覺得伊拉克好毒好慘？支支導彈飛彈都係對準佢國境內射，明明係美國伊朗戰爭，點知自己就食最多彈！

所以咪話九成九流料，為鼓舞國民一定要有幾大吹幾大

左膠：對唔住啊 你炸撚死我地當賠罪

新聞update咗
我覺得會開戰

係，侵係美軍最高司令，佢話開打就打得。

雖然錢要問國會批。不過2020 NDAA剛剛過佐，美軍今年係有預算的。

伊朗係核國家, 勁過北韓, trump 一切只係為左選舉

美國左派

類似，唔記得幾多日。
打伊朗夠晒啦。

而且就算到時未打完，都一定已經如火如荼，根本唔會停得到。國會好難反對。

道德分+10

On9到

北約參戰未

終於有閪屌

部署好晒先宣戰，幾日內炸晒所有軍事設施同據點，之後宣佈打完，唔派地面部隊，吹咩

以d左膠應該判佢地叛國

最新整合

伊斯蘭革命衛隊對伊拉克境內美國目標發射15枚導彈
只有11枚命中目標,10枚命中Asad空軍基地,1枚命中Erbil

伊朗媒體指伊朗最高領袖(supreme leader)將會在稍後發表講話

trump將會在明天(香港時間今日夜晚至凌晨)對是次事件發表聲明

美國方面表示暫時沒有任何美軍人員傷亡
只有伊拉克駐軍在事次導彈攻擊中受傷

以色列軍隊高度戒備是次事件

伊朗威脅攻擊Haifa(以色列)與UAE(杜拜)
伊朗威脅美國假如還擊將會對美國本土進行攻擊

烏克蘭國際航空752 波音737民航機在伊朗境內起飛後不久墜毀，無人生還

我諗都係大家互射幾下
過幾日阿拉伯聯盟出黎勸下你，又勸下佢
送下錢，當無事發生過

伊朗球迷屈 dee
Hello

其實今早光頭頂，呀 19 可能估中，伊朗呀一哥跟本唔在意阿二死，今次射幾野，只為平衡國內勢力，吹到死傷幾百美軍，收工；所以出曬口術叫美國咪還拖

美國冇咩可能隱瞞到自己有軍人死亡，
吹水只會俾人踢爆果陣仲慘

核電廠技術故障

你係咪調轉左，因為就黎美國大選，侵侵為連任做戰時總統特登暗殺伊朗岳飛。又可以借機分心貿易戰搵落台階放大陸一馬，同時為虛高既美國股市搵藉口降溫

呢d分析真係睇你點睇

核電廠受破壞會唔會爆？會唔會有EMP？
印象中核電核彈好似唔係用同一個原理
EMP 係高空先會有？
利申 非理科人 都係等理科人解答一下

我諗又誇咗啲。
當大家F35數量齊平咗，以軍機師經驗豐富過美軍，但此外仲要考慮美軍啲補給後援 intelligence support 呢啲位。

入鄉隨俗

今朝我老豆睇now新聞: 射唔中wor!

我：邊夠膽射得中

我都想講口實呢樣野
之前炸伊朗軍頭頂哂話係美伊自己私仇
但係伊朗再偷襲美帝基地同疑似搞到民航機空難
真係可以多左口實打仗

講明勾結

美帝引戰TIM直頭

咁姐係唔中

最新：伊拉克軍方發言指沒有任何伊軍在是次襲擊中死亡

金仔好似有好多核原料 都唔差嫁

法國大革命夠夾硬嚟啦
美國獨立戰爭夠夾硬嚟啦
香港人要求五大訴告都夾硬嚟啦

Iran's strikes seem intended to avoid US deaths -- here's why that might be the case
Analysis from CNN's Nick Paton Walsh in Beirut, Lebanon

Iran's missile strikes against bases in Iraq housing US troops was not a response designed to kill the most Americans possible.

Iran will have known that in the early hours of the morning, US troops are normally asleep and the chances of inflicting casualties are lower.

Iran will also have known the US has a strong air defense that would likely have been on high alert. Tehran should have a grasp of how well its missiles would fare against such technology.

The missile attacks don't make sense if Tehran's goal was to really hurt US troops in large numbers -- like some had been pledging to do. They do make sense however as the execution of Supreme Leader Khamenei's order to strike back openly against US military targets in response to the killing of Iranian general Qasem Soleimani.

Khamenei's instruction was confusing when first reported, as the US is bound to prevail in a straight military-to-military conflict. Was the Supreme Leader ordering an empty show of force?

The dust is still settling, and even at the best of times Iran's motivations can be opaque, but there are three possible explanations for the action.

First, that Khamenei is out of touch with what his military can achieve and overestimated the effectiveness of the strikes, which then failed. This would be surprising given his reported involvement in and knowledge of Iranian military affairs.
Second, that moderation won out, and this largely empty signal -- hitting military targets in the dead of night with a small number of missiles -- provides the off-ramp both sides might ultimately want. This would be logical, given neither Tehran nor Washington have much to gain from a prolonged fight.
Third, this might be a bid by Iran to put the US into a false sense of security -- that Iran is militarily weak and has done its worse -- while an asymmetrical and nastier response is brewed. That would require a lot of strategic acumen from a government split between hardline and moderate wings, and means Tehran was relatively assured no Americans would be hurt in this missile attack.
If the attacks in Iraq are indeed the full scope of Iran's response, they carry with them another risk: that the Trump administration think their ramshackle performance over the last week has paid off, and Iran has been vanquished. This would risk further irrational action from Washington, perhaps not just against Iran but also other enemies. It also makes Iran look weak, which may embolden Tehran's other regional adversaries.

Iran's response to the killing of Soleimani was always going to be difficult to predict. But -- if the strikes truly are the entirety of Tehran's revenge -- few would have anticipated something so swift and so openly military-to-military.

有幾支中咗呀，不過對比起美國，個相差好大

而家又無人死？
咁究竟係信美國定Iran/Iraq好

casualties=/=dead

兩邊都信唔過，其實係無射過，你見到真係有飛彈咩，你係現場？你親眼睇到有爆炸？你親眼睇下有人死咩？咩都係網上講，可能係吹水

叻哥

除非大規模轟炸屠城，否則唔派地面始終控制唔到

本身預打左中小型打呀? 滅國應該唔會掛要使好多錢同用好多軍力wo

屌 又要威又要戴頭盔

咁俄撚仲斷斷續續同烏克蘭仲打緊既

以色列先係美帝金主WO
你話呢

即時：
烏克蘭大使館發言指飛機失事是因為引擎故障

伊朗最高領袖正在發表講話

索馬利亞的Mogadishu正在被轟炸，攻擊來源暫時不明

仲唔打 搞錯

好似話15粒導彈入面有4粒發射失敗

好似係Miss左

實戰黎講算唔錯啦

陰謀論 美國連防空都冇開 等有藉口還手

Mogadishu=美軍base?

侵侵:同我炸死哈梅內伊

咁耐先復國.....
人地反清復明算唔算預言？
我係咪要信天地會。

完全一樣劇情

或者由得佢射下爛地，發洩左算數

佢係曲到圓、打着左膠旗反左膠旗定真係腦有事？

一直都冇部署愛國者導彈。因為最初的目標係isis恐怖組織，冇巡航導彈呢d咁勁的武裝。

雖然甚至傳出isis想建立空軍，但當然係有心無力啦。當連敍利亞政府軍的戰機都唔係美軍對手果陣，isis又算係乜嘢。

應該係報復早幾日索馬利亞偷襲肯亞美軍base?

靠光環搵食嘅人係咁上下

擺明射撚錯人啦屌
180人rip

望就望台灣人今次生性啦

青年黨

我想問伊拉克係企邊一邊，同埋依家個戰場喺伊拉克入面，我有冇理解錯

就當呢篇係真既
再配合近代情況
最惡最要稱王稱霸玩軍事
應該係支那
而且推背圖都係以中土做本位
另外突然間諗起
金木水火唔爭在講冇左
金=美帝
木=日本
水=香港?
火應該係支共

trump trump有冇考慮開live直播無人機斬首行動/空襲伊朗基地?

Twitch

留言一面倒屌柒佢咼

美軍：run!
伊拉克軍：溫？

佢真係會架

Live資訊

上面班CCTAI法師係咩事

打緊？

左下係咁LOOP放煙花

唔使啦 KO 核設施+油庫+發電廠
應該會好快投降

Qatar 同 Emirates 仲夠膽飛伊朗上空
除左中東二寶其他Airline 已經儘量避左飛伊朗(但伊拉克上空又照飛🙈)

當大家F35數量一樣，美軍多你一百架F22

agger, 其實又唔係要佔領, 用飛彈射鳩爛哂佢d軍事設施同發電站果d佢已經玩撚完啦

係喎
可能全部係警謊 mode

啱呀 CIA 同白宮啲人唔係講笑
由其而家互聯網咁勁 多線作戰難度唔高

侵侵:請多班人咪搞掂

認同，以色列嘅戰力比人低估得好緊要

根本同美國打到幾個回合
得以色列

好似睇人解，炎運=二戰，木金火水=無土，金烏係三足鳥=太洋

以色列最屈係全民皆兵
又有wall street 無限金錢back up

唔係二戰啦

想問美國贏左之後係咪會處理中國
定中國會出手幫伊朗？
定中國食花生觀察美國點打？

金烏代表人物有韓國同日本，要隔個海應該係講緊日本

推背圖全部要由漢地做中心去推演

摩加迪沙好似係炸彈襲擊唔係轟炸喎

佢軍工勁到平你一半價錢（有多
但又做到你7成（以上）既野

中國一早就背後幫伊朗啦
否則伊朗點會咁夠膽開波

而家其實有兩個中國嘅=而一像係講中共滅亡

唔係美國殺左人地第二把交椅先咩？

利申 跟得唔貼

有可能，講西向東，中國去台灣，無土，當年國民黨敗走

點解咁多法師........

美國多數死僱傭兵

傾推背圖去神秘台開個post啦屌你老母

滅咗國有咩好處
如果自己管 美國仲要負擔多個地方嘅經濟,民生 美國點會咁傻
正常就唔會滅國
但班領袖就一定畀人消滅然後換易控制嘅人上位

建立親美之後比以色列睇住咪得 橫掂以色列係中東冇人夠佢打

咩年代呀仲玩uncle sam impose a puppet government

之前喺youtube睇過，個解法幾合理
但係用兩象去講二戰呢點真係幾奇怪

今日仲有連登仔話美國開拖係為左石油
你唔係諗住同一班乜都左膠前左膠後, 唔打就係左膠, 打就係好野既人討論呀
你睇一講到鬼神學說就咁多人回就知乜事

講推背圖自己出去開Post啦

想知有咩source可以有即時報道
中英文都OK

好似冇乜update了，應該完事

有冇諗過美帝打鳩伊朗
其實係討伐支那其中一場戰役
因為響後面供油同打龍通，一帶一路中東
幫支那買軍火
而支那呢邊又唔可以隨便軍事行動
一郁既話日本 南泡 台灣同香港全部一齊落哂水
收左支那皮 成個亞洲都變廢墟咁
打支那似乎要用支爆去玩而唔明刀明槍

民國一日未收皮其實都係正朔黎 (EG 南京條約都拎住

如果台灣跟美帝大隊去打支共而拎番中原
呢個似洗國恥多過日本反CUP 太平洋戰爭
因為日本係入侵中原
但民國係由中原逃難去台灣
日本個CASE用唔到去呢個象
再講台灣同美帝係戰友 同心 要同支共片
呢個一定大家認同
真係睇小英可唔可以過呢個難關

啱呀 不過中國只會賣武器賺錢回血
所以侵侵 KO 伊朗可以令中共少個資金來源

但金烏點解係中共

等聽朝侵侵發言啦

以色列先唔想同你溝亂D血統人種

可以咁講
伊拉克本身什葉派佔多

啱 支那成日喺伊朗身上賺錢
要盡量減少中共嘅收入

認同啊
得伊朗仲係度賣石油比支那
其實打伊朗都係間接打緊支那

呢啲迷信嘢 off topic
要討論就去學術台啦

睇住啊 有咩事咪出兵

屌樓上個巴打咩事
係公司開差d出事

跟本就係
金仔佢眼尾都唔望啦家下

屌好撚正呀條女

無事啦 美國靜左 笠水

不嬲都講要推翻支共唔係靠刀槍，更唔會係靠遮同磚，而係要致力令佢支爆，先可能打得爆佢

摩牙

望下隻錶

等今晚trump哥講乜
唔強硬就應該訓得

共和黨總統又打仗

美國打撚柒佢啦 垃圾國家

金仔嚇到縮佐啦

等夜啲侵侵出嚟講嘢？

伊朗空難

靜止左wo 係咪無事了

正常核電廠 唔會核爆 但有可能化學爆炸 例如鈉掂到水
唔會核爆係因為唔到臨界質量 進行鏈式反應

EMP唔係空中先有

機上遇難者名單

其實所謂支爆, 支共都唔一定係收皮

支共鎮壓大家都知佢做得出做得到亦做得狠, 國內不穩, 派系鬥爭, 都唔一定會令共產黨收皮, 就算雜種收皮都有第二個人上台, 咁究竟大家所期待既支爆究竟係咩一回事? 如果只係單單撚爆左支那經濟, 支共咪鎖國再嚟過囉, 血腥鎮壓囉, 邪惡政權依然係到, 支共只要養得起軍人就一日都唔會倒台

咁結果去到尾, 都係支共要軍權厄解先可以解放, 咁你覺得靠刀槍快定等佢養唔起D 軍人變節快, 當然兩種情況好唔同, 你攻入去, D 支那人唔會感恩不特止, 仲要當你仇人, 支共自己撚爆既, D 支那人自己知自己乜事自然唔會敵示外國勢力

可唔可以射錯導彈去支那？

幾點講

打開聲牌
BREAKING: Iraq received verbal warning from Iranians before missile attacks
From CNN's Mohammed Tawfeeq in Baghdad

Iraq received "an official verbal message" shortly before midnight on Wednesday, before the missile attacks, according to a statement from Iraqi Prime Minister Adil Abdul Mahdi.

伊拉克稱曾收到伊朗訊息將發動導彈攻擊並限於當地美軍

伊拉克總理辦公室表示，曾收到伊朗方面的正式口頭訊息，通知將會向伊拉克領土的美國駐軍發動導彈攻擊。辦公室表示，他們收到的訊息，表示攻擊將會短時間展開甚至已經開始，表示相關攻擊只限於伊拉克境內的美軍。伊朗向伊拉克兩座有美軍駐守的軍事基地發射多枚導彈，報復美軍炸死軍事指揮官蘇萊馬尼。

2020-01-08 18:48:57

伊拉克心諗：係我國土打架冇人問過我

吓，伊朗自己認頭咁即係佢地都想打啦，咪即係代理人戰爭，鬼唔知咩，講左十世啦

Noted. Thanks

外國d人都想靜止 唔想trump強硬回應

完 收皮

美國賣過F14A 比伊朗，不過n年前，avionics 一定輸。ps DCS F-14A Iran vs F18C USN

喂 縮左既 咁到底美軍係咪有人死呀

7撚到好似香港班黑警 講返起嗰班所謂民兵其實就係前烏克蘭黑警

伊拉克表示：點解次次都搞鳩我

烏克蘭都好撚慘喎 俾班親俄羅斯既前黑警打左架 而家又畀伊朗班恐怖分子打咗架

以前世仇 民主化後同伊朗一樣係什葉
點都有少少傾向伊朗

笑死

其實有冇人分得開伊朗軍隊同革命軍嚟討論

無
btw 我都想知伊朗軍隊有無用

分分鐘伊朗軍隊同革命軍口和心不和

國防軍同黨衞軍

當年伊朗革命殺左幾多伊朗軍官

會唔會係伊朗軍隊通水

美國時間早上, 無official時間

有時唔知巧合定陰謀論
其中兩次都係馬航
其中兩次都有鳥克蘭.......
今日仲要撞正伊美開火

侵 香港時間幾點發表講話?

撞車後變咗好弱智

開咗市，可能睇完foxs & friends 先出來講

現在就係唔咸唔淡冇美軍死，先要度多晚先講野

80

我國際視野短淺
google咗一陣先知道伊朗同以色列之間個關係
唔怪知得會威脅打埋以色列, 宗教同政治撈埋一舊嘅國家真係好難明

你當佢地d思維同極緻廢老一9樣就差唔多架喇，所有決定唔係用理智都做，全部用感情9黎，自己食左屎就屌人唔岩

~ 推 ~ 唔好意思借少少位

[行動]除左嗌自己友仲可以...

乜都有可能
部分阿拉伯國家最大問題係政教合一
換言之 軍隊唔可以太勁 否則宗教領袖會覺得有威脅
軍官要精通軍事 某程度又係媚外 好容易比人當把柄 話軍隊唔夠忠於宗教領袖
於是乎好多領袖會有自己嘅親衛隊 都唔去信軍隊
結果軍隊咪變成垃圾

係攞返猶太人既「應許之地」

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

幾點？

你覺得pentagon定伊朗媒體可靠D?
Pentagon: 冇美軍死傷
伊朗媒體: 80 > 30

我就信Pentagon講法啦.

睇完你個reply再上網check原來中國同美帝俄國 中東都有買
自膠

Vincent Lee @Rover829
36s
Reuters: U.S. PRESIDENT TRUMP TO MAKE STATEMENT ON IRAN AT 11 A.M./1600 GMT - WHITE HOUSE OFFICIAL

兩個都假

可唔可以講埋前因？ 點解伊朗人會殺美國商人既

推

trump twitter 仍然未update

當年咁樣一秋九。

仲要仲未入到歐盟

咁撚樣都打得贏到底發生咗乜嘢事

今晚12點

經歷完種族屠殺洗禮，性格硬朗，智慧又高，全部單兵作戰都得，仲要全民皆兵。 你依加比東突厥斯坦有槍有武器反攻中共，一樣有機會有呢個效果。

耶和華幫佢地開外掛

噚晚預告得出STATEMENT即係唔荒大件事
加上本身個電視直播都取消埋

bot

某程度上大陸都係政教合一，不過個教係共產教

屌 又911？

雖然好似好笑 但係係真既
以色列係被揀選的民族
二戰的時候猶太人咁多被殺，但都死唔晒，仲可以存留到今日已經係個神跡

仲要真和合一
有錢佬向捷克買武器 平民就上戰場

有死傷你覺得侵死敵cnn仲唔煲到十級大火咁報道咩

12點特朗普講話
個市瘋狂爆升
一堆春江鴨
99.9%係好消息

仲有個戰力對比咁 懸殊 都贏到 如果係古代又係一個可以寫入聖經嘅 傳說
大衛戰勝過巨人歌利亞咁樣

我都覺得係拖咁耐先出嚟講嘢唔方大件事得去邊

BREAKING: President Trump Address to the Nation

呢條LINK話2個字後開始?
定係都係香港時間12點?

仲要美國得1架航母係中東打鬼咩

本來輸緊
靠停火緊急徵兵同大量採購武器擴充裝備
同埋聯軍係指揮上唔協調同各軍之間都有矛盾

開始左live 了

不過打伊朗應該唔需要用到咁高級掛

youtube個live chat快撚到

有冇廣東話傳譯？

11 pm ET 呀，重未開始；
不過GOP放曬聲氣，叫唔好玩鬥大

遲到

TOTAL WAR 定係炸佢老母

個人認為唔會真打 俾伊朗發洩完 打和super

可能係打
不過喺伊拉克打

最多空襲

香港時間十二點開始？

打佢老味
順便打埋支那

但另一方面trump 出手蘇萊曼尼 之前都預料對面會報復嫁啦
就算知伊朗係要面是但還擊下 依家到美軍唔出手 樣衰

我諗佢未必預到伊朗真係敢還拖炸番你基地
以為伊朗會縮

買定午餐肉

依家美國進退兩難

你話佢個人玩慣show hand大人風格就話姐....
基本上所有政論都估伊朗會還手啦

侵侵:仆街 玩大左 咁炸埋哈梅內伊

咪就係講佢個人囉
兩任總統都知蘇萊曼尼係中東自出自入都唔郁佢唔係冇原因啦

如果咁講要還擊至係 佢咁要面

唔還擊先意外
係睇係淨掃佢伊朗喺中東D馬算定直接踩入伊朗
係前者等伊朗再還拖再LOOP一次依家咁啦

唔還擊，我驚連支美貿易協定即刻走你數

+1,唔開戰 整個全國講話做咩,等比人笑?

紙老虎

+1 比伊朗笑美國無牙老虎？

有冇人聽緊呢個live?
美國官員同國會真係好pro. 佢哋D講話聽落去完全冇中共官果種違和感

有，佢咁講係咪唔打？

準備見證歷史

我諗唔到如果唔打佢會講d咩

就快夠鐘睇直播

未開始, 之前聽住D 官員講住先.

出黎未

侵侵做咩遲到

my gd fd 哈梅內伊

做咩唔出黎

臨時變掛話要打佢老母?

仲未出黎

大便

屌訓覺算

係咪伊朗總統 打電話 求緊trump trump 饒命

侵侵

侵侵呢

有冇人知佢平時出黎講嘢係咪都會遲？

今次特別遲，可能有突發事件

伊朗：大佬比我打個飛機啦，你玩曬咩

黎啦黎啦

巴勒維支旗？？

Same
Maggie q

唔打？

伊朗唔郁手就唔打

唔打wor，果然係經濟制裁

佢話加碼？
仲有得加咩

都好事既起碼識收

Confirm左唔打
可以CLOSE TOPIC

伊朗唔再郁手就唔打